想當年282連登仔都唔係為賺錢！

今次gme一樣，係為啖氣！一定要strong hold！

個個都唔記得282啦，成交每日得十零萬，變左condom，仲話支持新聞自由，笑死

樓主rip

今次係大户埋單，兩件事有d唔同，如果唔係全世界散户都唔會堅持到咁多日，成個禮拜啦喎

282起飛啦

小漲大回

282 仲有好多strong hold 等咩？